係咪以後無可能過反疫情前既生活

日日帶住塊口罩
出去食野又唔方便
旅行又無得去
有疫苗都無撚用，個病毒仲存活係地球
唉…未有疫情之前真係好開心

你可以唔戴架

事實係唔可以

就算真係俾疫情斷尾 都已經唔想除口罩 會好唔自在

感謝蟈